尋人！有無手足荃灣跌左銀包？

悦來酒店附近路邊拾到
有無人識劉xx跌左銀包？
身份證 、銀行卡ukresidence permit全部喺度
tg請搵 @anna8038

幫推

推

搵人呀！

Push

Pish

推啊

pushpush

推一下

push

pushhhh

屋企隔離係隔離營 — 蘇屋x李鄭屋